[
    {
        "id": 1,
        "nombre": "Rafael",
        "apellidopaterno": "Berruecos",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Rafael Berruecos #MeTooTlax #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/PRTV7FPmsh",
        "imagen1": "/img/RafaelBerruecos#MeTooTlax--MrE.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "21:53:30",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111748240272052224",
        "tweetid": "1111748240272052224\n"
    },
    {
        "id": 2,
        "nombre": "Franco",
        "apellidopaterno": "Di Grazia",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Franco Di Grazia #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/GH7fFwYKzi",
        "imagen1": "/img/FrancoDiGrazia--Hl5.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "22:19:21",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111754747298672640",
        "tweetid": "1111754747298672640\n"
    },
    {
        "id": 3,
        "nombre": "Rafael",
        "apellidopaterno": "Berruecos",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Rafael Berruecos #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/h2TKUISXJ6",
        "imagen1": "/img/RafaelBerruecos#MeTooTlaxcala--hth.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "22:33:50",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111758388856266752",
        "tweetid": "1111758388856266752\n"
    },
    {
        "id": 4,
        "nombre": "Juan Carlos",
        "apellidopaterno": "Cosio",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Juan Carlos Cosio Federico Bret\u00f3n y Joaqu\u00edn Carro #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/OQGxl8KrGV",
        "imagen1": "/img/CarlosCosioFederico--FedericoBret\u00f3ny--Joaqu\u00ednCarro#MeTooTlaxcala--JuanCarlosCosio--ByJ.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "22:46:11",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111761500040056832",
        "tweetid": "1111761500040056832\n"
    },
    {
        "id": 5,
        "nombre": "Federico",
        "apellidopaterno": "Bret\u00f3n",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Juan Carlos Cosio Federico Bret\u00f3n y Joaqu\u00edn Carro #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/OQGxl8KrGV",
        "imagen1": "/img/CarlosCosioFederico--FedericoBret\u00f3ny--Joaqu\u00ednCarro#MeTooTlaxcala--JuanCarlosCosio--ByJ.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "22:46:11",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111761500040056832",
        "tweetid": "1111761500040056832\n"
    },
    {
        "id": 6,
        "nombre": "Joaqu\u00edn",
        "apellidopaterno": "Carro",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Juan Carlos Cosio Federico Bret\u00f3n y Joaqu\u00edn Carro #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/OQGxl8KrGV",
        "imagen1": "/img/CarlosCosioFederico--FedericoBret\u00f3ny--Joaqu\u00ednCarro#MeTooTlaxcala--JuanCarlosCosio--ByJ.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "22:46:11",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111761500040056832",
        "tweetid": "1111761500040056832\n"
    },
    {
        "id": 7,
        "nombre": "Daniel",
        "apellidopaterno": "Palafox",
        "apellidomaterno": "Palafox",
        "denuncia": "Daniel Palafox Palafox de Denis Box Box #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/7V99KnKUE0",
        "imagen1": "/img/DanielPalafoxPalafox--6pT.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "23:14:04",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111768517781716998",
        "tweetid": "1111768517781716998\n"
    },
    {
        "id": 8,
        "nombre": "Enrique",
        "apellidopaterno": "Conde",
        "apellidomaterno": "Altamirano",
        "denuncia": "Enrique Conde Altamirano de Huamantla Tlaxcala.  #MeTooTlax https://t.co/jV2uJn95wQ",
        "imagen1": "/img/EnriqueCondeAltamirano--GBE.jpg",
        "imagen2": "/img/EnriqueCondeAltamirano--EaO.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-29",
        "hora": "23:41:40",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111775460202106880",
        "tweetid": "1111775460202106880\n"
    },
    {
        "id": 9,
        "nombre": "Adolfo",
        "apellidopaterno": "Alvarez",
        "apellidomaterno": "Villeda",
        "denuncia": "Adolfo Alvarez Villeda de Awful Traffic #MeTooTlax #MeToo #Denuncia #YoSiTeCreo https://t.co/DAuk55XC8Z",
        "imagen1": "/img/AdolfoAlvarezVilleda--xDY.jpg",
        "imagen2": "/img/AdolfoAlvarezVilleda--1EN.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "00:20:27",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111785222540914689",
        "tweetid": "1111785222540914689\n"
    },
    {
        "id": 10,
        "nombre": "Rafael",
        "apellidopaterno": "Berruecos",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Tercera denuncia de Rafael Berruecos #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/JxWWBXhwuH",
        "imagen1": "/img/RafaelBerruecos#MeTooTlaxcala--l-o.jpg",
        "imagen2": "/img/RafaelBerruecos#MeTooTlaxcala--biy.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "00:42:41",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111790815712608260",
        "tweetid": "1111790815712608260\n"
    },
    {
        "id": 11,
        "nombre": "Santiago",
        "apellidopaterno": "Rodr\u00edguez",
        "apellidomaterno": "Algarra",
        "denuncia": "Santiago Rodr\u00edguez Algarra #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/p8YwySdeVy",
        "imagen1": "/img/SantiagoRodr\u00edguezAlgarra--dla.jpg",
        "imagen2": "/img/SantiagoRodr\u00edguezAlgarra--2Tl.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "01:21:52",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111800679658672129",
        "tweetid": "1111800679658672129\n"
    },
    {
        "id": 12,
        "nombre": "Max",
        "apellidopaterno": "Cer\u00f3n",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Max Cer\u00f3n RP de Classico. #MeTooTlax #MeToo #YoSiTeCreo https://t.co/QDZlLZJnuH",
        "imagen1": "/img/MaxCer\u00f3nRP--mPF.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "03:27:47",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111832365129756673",
        "tweetid": "1111832365129756673\n"
    },
    {
        "id": 13,
        "nombre": "Francisco",
        "apellidopaterno": "Menchaca",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Francisco Menchaca #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/FlsVgW4YMh",
        "imagen1": "/img/FranciscoMenchaca#MeTooTlaxcala---xl.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "04:41:17",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111850861762797575",
        "tweetid": "1111850861762797575\n"
    },
    {
        "id": 14,
        "nombre": "Hugo",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "\u00c1ngeles",
        "denuncia": "Hugo Flores \u00c1ngeles m\u00fasico del estado de Tlaxcala reside en CDMX #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/obSicykZZc",
        "imagen1": "/img/HugoFlores\u00c1ngeles--zuT.jpg",
        "imagen2": "/img/HugoFlores\u00c1ngeles--Aqt.jpg",
        "imagen3": "/img/HugoFlores\u00c1ngeles--xGe.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "04:50:40",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111853223067811840",
        "tweetid": "1111853223067811840\n"
    },
    {
        "id": 15,
        "nombre": "Paco",
        "apellidopaterno": "Parra",
        "apellidomaterno": "M",
        "denuncia": "Paco Parra M #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/MbW5V3Wm3L",
        "imagen1": "/img/PacoParraM--xy_.jpg",
        "imagen2": "/img/PacoParraM--NJO.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "05:08:32",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111857719776935936",
        "tweetid": "1111857719776935936\n"
    },
    {
        "id": 16,
        "nombre": "Hugo",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "\u00c1ngeles",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Hugo Flores \u00c1ngeles #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo #MeToo https://t.co/uxH04yZfhr",
        "imagen1": "/img/HugoFlores\u00c1ngeles--vKO.jpg",
        "imagen2": "/img/HugoFlores\u00c1ngeles--xpr.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "06:09:32",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111873072204644353",
        "tweetid": "1111873072204644353\n"
    },
    {
        "id": 17,
        "nombre": "V\u00edctor Hugo",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "\u00c1ngeles",
        "denuncia": "Tercera denuncia de V\u00edctor Hugo Flores \u00c1ngeles #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/XrRQa96DID",
        "imagen1": "/img/HugoFlores\u00c1ngeles--V\u00edctorHugoFlores--_ZW.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "07:24:55",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111892043784220672",
        "tweetid": "1111892043784220672\n"
    },
    {
        "id": 18,
        "nombre": "La Covacha",
        "apellidopaterno": "Bar",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Denuncia de bar La Covacha #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/iGUWZpTwmY",
        "imagen1": "/img/Covacha#MeTooTlaxcala#YoS\u00edTeCreo--Nl6.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "07:26:51",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1111892529153228800",
        "tweetid": "1111892529153228800\n"
    },
    {
        "id": 19,
        "nombre": "Cristian",
        "apellidopaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "apellidomaterno": "Guarneros",
        "denuncia": "Cristian Hern\u00e1ndez Guarneros #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/Pwd0cwoLUo",
        "imagen1": "/img/CristianHern\u00e1ndezGuarneros--Msk.jpg",
        "imagen2": "/img/CristianHern\u00e1ndezGuarneros--IZf.jpg",
        "imagen3": "/img/CristianHern\u00e1ndezGuarneros--nQo.jpg",
        "imagen4": "/img/CristianHern\u00e1ndezGuarneros--Bc_.jpg",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "15:28:56",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112013847089410048",
        "tweetid": "1112013847089410048\n"
    },
    {
        "id": 20,
        "nombre": "Carlos",
        "apellidopaterno": "Cosio",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Tercera denuncia de Juan Carlos Cosio #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/4Hksu50KfM",
        "imagen1": "/img/CarlosCosio#YoS\u00edTeCreo--JuanCarlosCosio--clJ.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "16:46:06",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112033267983605760",
        "tweetid": "1112033267983605760\n"
    },
    {
        "id": 21,
        "nombre": "Adolfo",
        "apellidopaterno": "\u00c1lvarez",
        "apellidomaterno": "Villeda",
        "denuncia": "Integrantes de la banda Awful Traffic Adolfo \u00c1lvarez Villeda y Rub\u00e9n Corona #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/OtKgpl18lA",
        "imagen1": "/img/Adolfo\u00c1lvarezVilleda--qpC.jpg",
        "imagen2": "/img/Adolfo\u00c1lvarezVilleda--J4F.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "18:26:31",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112058539709587458",
        "tweetid": "1112058539709587458\n"
    },
    {
        "id": 22,
        "nombre": "Rub\u00e9n",
        "apellidopaterno": "Corona",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Integrantes de la banda Awful Traffic Adolfo \u00c1lvarez Villeda y Rub\u00e9n Corona #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/OtKgpl18lA",
        "imagen1": "/img/Adolfo\u00c1lvarezVilleda--qpC.jpg",
        "imagen2": "/img/Adolfo\u00c1lvarezVilleda--J4F.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "18:26:31",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112058539709587458",
        "tweetid": "1112058539709587458\n"
    },
    {
        "id": 23,
        "nombre": "Francisco",
        "apellidopaterno": "Santill\u00e1n",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Francisco Santill\u00e1n #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/luUep96Zm5",
        "imagen1": "/img/FranciscoSantill\u00e1n#MeTooTlaxcala--8-T.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "19:00:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112066998169534464",
        "tweetid": "1112066998169534464\n"
    },
    {
        "id": 24,
        "nombre": "Eduardo",
        "apellidopaterno": "Ch\u00e1vez",
        "apellidomaterno": "M",
        "denuncia": "Eduardo Ch\u00e1vez M. acupunturista home\u00f3pata y naturista de San Cosme Xalostoc #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/0RHSDePGn4",
        "imagen1": "/img/CosmeXalostoc#MeTooTlaxcala--EduardoCh\u00e1vezM--SAf.jpg",
        "imagen2": "/img/CosmeXalostoc#MeTooTlaxcala--EduardoCh\u00e1vezM--G0s.jpg",
        "imagen3": "/img/CosmeXalostoc#MeTooTlaxcala--EduardoCh\u00e1vezM--IIv.jpg",
        "imagen4": "/img/CosmeXalostoc#MeTooTlaxcala--EduardoCh\u00e1vezM--ldG.jpg",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "19:04:32",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112068104773787648",
        "tweetid": "1112068104773787648\n"
    },
    {
        "id": 25,
        "nombre": "Gabo",
        "apellidopaterno": "\u00c1vila",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Gabo \u00c1vila y Mario Torbellin m\u00fasicos de Tlaxcala #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/Z5cdFKiXKS",
        "imagen1": "/img/MarioTorbellinm\u00fasicos--VSO.jpg",
        "imagen2": "/img/MarioTorbellinm\u00fasicos--DiJ.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "19:10:43",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112069661984591872",
        "tweetid": "1112069661984591872\n"
    },
    {
        "id": 26,
        "nombre": "Mario",
        "apellidopaterno": "Torbellin",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Gabo \u00c1vila y Mario Torbellin m\u00fasicos de Tlaxcala #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo #MeToo https://t.co/Z5cdFKiXKS",
        "imagen1": "/img/MarioTorbellinm\u00fasicos--VSO.jpg",
        "imagen2": "/img/MarioTorbellinm\u00fasicos--DiJ.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "19:10:43",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112069661984591872",
        "tweetid": "1112069661984591872\n"
    },
    {
        "id": 27,
        "nombre": "Roberto",
        "apellidopaterno": "Zavala",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Roberto Zavala y Alberto Saga #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/hdPYb8Ig9h",
        "imagen1": "/img/AlbertoSaga#MeTooTlaxcala--RobertoZavalay--xqi.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "20:13:34",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112085481351569408",
        "tweetid": "1112085481351569408\n"
    },
    {
        "id": 28,
        "nombre": "Alberto",
        "apellidopaterno": "Saga",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Roberto Zavala y Alberto Saga #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/hdPYb8Ig9h",
        "imagen1": "/img/AlbertoSaga#MeTooTlaxcala--RobertoZavalay--xqi.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "20:13:34",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112085481351569408",
        "tweetid": "1112085481351569408\n"
    },
    {
        "id": 29,
        "nombre": "\u00c1lvaro",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "\u00c1lvaro Flores y Josu\u00e9 Hern\u00e1ndez #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/vF0XKPdFkf",
        "imagen1": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--Wfp.jpg",
        "imagen2": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--xy5.jpg",
        "imagen3": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--qPJ.jpg",
        "imagen4": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--4PK.jpg",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "21:27:39",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112104123128700928",
        "tweetid": "1112104123128700928\n"
    },
    {
        "id": 30,
        "nombre": "Josu\u00e9",
        "apellidopaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "\u00c1lvaro Flores y Josu\u00e9 Hern\u00e1ndez #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/vF0XKPdFkf",
        "imagen1": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--Wfp.jpg",
        "imagen2": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--xy5.jpg",
        "imagen3": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--qPJ.jpg",
        "imagen4": "/img/Josu\u00e9Hern\u00e1ndez#MeTooTlaxcala--\u00c1lvaroFloresy--4PK.jpg",
        "fecha": "2019-03-30",
        "hora": "21:27:39",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112104123128700928",
        "tweetid": "1112104123128700928\n"
    },
    {
        "id": 31,
        "nombre": "Frank",
        "apellidopaterno": "Ord\u00f3\u00f1ez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Frank Ord\u00f3\u00f1ez #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/HkvbQ0YUDj",
        "imagen1": "/img/FrankOrd\u00f3\u00f1ez#MeToo--_OO.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "00:28:54",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112149737891905536",
        "tweetid": "1112149737891905536\n"
    },
    {
        "id": 32,
        "nombre": "Uriel",
        "apellidopaterno": "Pastrana",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Uriel Pastrana #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/5hNGECKHUl",
        "imagen1": "/img/UrielPastrana#MeToo--IGa.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "00:46:42",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112154214774431744",
        "tweetid": "1112154214774431744\n"
    },
    {
        "id": 33,
        "nombre": "Miguel",
        "apellidopaterno": "Ortega",
        "apellidomaterno": "Chicoso",
        "denuncia": "Miguel Ortega (Chicoso) #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/bb7wIEP6Gp",
        "imagen1": "/img/MiguelOrtega(Chicoso)--xnF.jpg",
        "imagen2": "/img/MiguelOrtega(Chicoso)--esQ.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "01:08:33",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112159712634494976",
        "tweetid": "1112159712634494976\n"
    },
    {
        "id": 34,
        "nombre": "Juan Luis",
        "apellidopaterno": "Raya",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Juan Luis Raya #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/EaKk6xVJwX",
        "imagen1": "/img/JuanLuisRaya--LuisRaya#YoS\u00edTeCreo--EmP.jpg",
        "imagen2": "/img/JuanLuisRaya--LuisRaya#YoS\u00edTeCreo--81I.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "01:21:41",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112163019793010696",
        "tweetid": "1112163019793010696\n"
    },
    {
        "id": 35,
        "nombre": "Rafael",
        "apellidopaterno": "Berruecos",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Cuarta denuncia de Rafael Berruecos #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/wBQdvZIfJr",
        "imagen1": "/img/RafaelBerruecos#YoS\u00edTeCreo--UCp.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "02:05:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112173953529700352",
        "tweetid": "1112173953529700352\n"
    },
    {
        "id": 36,
        "nombre": "Luis",
        "apellidopaterno": "Gonz\u00e1lez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Luis Gonz\u00e1lez de la UATx #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/0TUuRiLyBP",
        "imagen1": "/img/LuisGonz\u00e1lezde--rZ0.jpg",
        "imagen2": "/img/LuisGonz\u00e1lezde--FgW.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "07:49:59",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112260738880626689",
        "tweetid": "1112260738880626689\n"
    },
    {
        "id": 37,
        "nombre": "Jes\u00fas \u00c1ngel",
        "apellidopaterno": "Garc\u00eda",
        "apellidomaterno": "Tapia",
        "denuncia": "Jes\u00fas \u00c1ngel Garc\u00eda Tapia. #YoSiTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/M6eZoytZ7l",
        "imagen1": "/img/Jes\u00fas\u00c1ngelGarc\u00eda--\u00c1ngelGarc\u00edaTapia--m_Z.jpg",
        "imagen2": "/img/Jes\u00fas\u00c1ngelGarc\u00eda--\u00c1ngelGarc\u00edaTapia--kMn.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "14:55:52",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112367917524344832",
        "tweetid": "1112367917524344832\n"
    },
    {
        "id": 38,
        "nombre": "Abel",
        "apellidopaterno": "Mu\u00f1oz",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Abel Mu\u00f1oz #YoSiTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/QV1v6w0vAk",
        "imagen1": "/img/AbelMu\u00f1oz#YoSiTeCreo--qvN.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "16:10:42",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112386747185324033",
        "tweetid": "1112386747185324033\n"
    },
    {
        "id": 39,
        "nombre": "Miguel Alfonso",
        "apellidopaterno": "Montiel",
        "apellidomaterno": "Guti\u00e9rrez",
        "denuncia": "Miguel Alfonso Montiel Guti\u00e9rrez de Apizaco #MeTooTlaxcala #MeToo #YoSiTeCreo https://t.co/3JoYtMYiLK",
        "imagen1": "/img/AlfonsoMontielGuti\u00e9rrez--MiguelAlfonsoMontiel--iq5.jpg",
        "imagen2": "/img/AlfonsoMontielGuti\u00e9rrez--MiguelAlfonsoMontiel--y-G.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "16:14:07",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112387606904369152",
        "tweetid": "1112387606904369152\n"
    },
    {
        "id": 40,
        "nombre": "Baruch",
        "apellidopaterno": "Castilla",
        "apellidomaterno": "Grande",
        "denuncia": "Baruch Castilla Grande #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/Q29Ztn2r7i",
        "imagen1": "/img/BaruchCastillaGrande--ncX.jpg",
        "imagen2": "/img/BaruchCastillaGrande--iNc.jpg",
        "imagen3": "/img/BaruchCastillaGrande--OYS.jpg",
        "imagen4": "/img/BaruchCastillaGrande--oJU.jpg",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "17:50:30",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112411864082702336",
        "tweetid": "1112411864082702336\n"
    },
    {
        "id": 41,
        "nombre": "Victor Manuel",
        "apellidopaterno": "C\u00e1ndida",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "V\u00edctor Manuel C\u00e1ndida #MeeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/hPmMiIDJNV",
        "imagen1": "/img/ManuelC\u00e1ndida#MeeTooTlaxcala--V\u00edctorManuelC\u00e1ndida--bAT.jpg",
        "imagen2": "/img/ManuelC\u00e1ndida#MeeTooTlaxcala--V\u00edctorManuelC\u00e1ndida--qyt.jpg",
        "imagen3": "/img/ManuelC\u00e1ndida#MeeTooTlaxcala--V\u00edctorManuelC\u00e1ndida--bgo.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "19:06:03",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112430877869568006",
        "tweetid": "1112430877869568006\n"
    },
    {
        "id": 42,
        "nombre": "Enrique",
        "apellidopaterno": "Castro",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Enrique Castro de Apizaco #MeeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/559Enh3mH2",
        "imagen1": "/img/EnriqueCastrode--yQQ.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-03-31",
        "hora": "21:58:43",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112474330879791105",
        "tweetid": "1112474330879791105\n"
    },
    {
        "id": 43,
        "nombre": "Oscar",
        "apellidopaterno": "Lara",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Denuncia Urgente\ud83d\udea8 Oscar Lara profesor de la T\u00e9cnica 38. #YoS\u00edTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/BhGV2WBDzp",
        "imagen1": "/img/OscarLaraprofesor--FFS.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "03:01:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112550591366979585",
        "tweetid": "1112550591366979585\n"
    },
    {
        "id": 44,
        "nombre": "Miguel \u00c1ngel",
        "apellidopaterno": "Montiel",
        "apellidomaterno": "Su\u00e1rez",
        "denuncia": "Miguel \u00c1ngel Montiel Su\u00e1rez #YoS\u00edTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/wcCBtTC3Pe",
        "imagen1": "/img/Miguel\u00c1ngelMontiel--\u00c1ngelMontielSu\u00e1rez--KuF.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "03:03:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112551092515041287",
        "tweetid": "1112551092515041287\n"
    },
    {
        "id": 45,
        "nombre": "Manuel",
        "apellidopaterno": "Vazquez",
        "apellidomaterno": "Munjia",
        "denuncia": "Manuel Vazquez Munjia maestro y m\u00fasico #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/iWMgSAG07N",
        "imagen1": "/img/ManuelVazquezMunjia--LkI.jpg",
        "imagen2": "/img/ManuelVazquezMunjia--8Ke.jpg",
        "imagen3": "/img/ManuelVazquezMunjia--DgE.jpg",
        "imagen4": "/img/ManuelVazquezMunjia--_-P.jpg",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "14:50:30",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112728953465303040",
        "tweetid": "1112728953465303040\n"
    },
    {
        "id": 46,
        "nombre": "Abel",
        "apellidopaterno": "Mu\u00f1oz",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Abel Mu\u00f1oz #YoS\u00edTeCreo #MeeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/hO4NoJZEW6",
        "imagen1": "/img/AbelMu\u00f1oz#YoS\u00edTeCreo--oQv.jpg",
        "imagen2": "/img/AbelMu\u00f1oz#YoS\u00edTeCreo--4JZ.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "14:55:59",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112730331810070530",
        "tweetid": "1112730331810070530\n"
    },
    {
        "id": 47,
        "nombre": "Mario",
        "apellidopaterno": "Torbellin",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Mario Torbellin #YoS\u00edTeCreo #MeeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/oVayPCmLNV",
        "imagen1": "/img/MarioTorbellin#YoS\u00edTeCreo--3Kw.jpg",
        "imagen2": "/img/MarioTorbellin#YoS\u00edTeCreo--GaV.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "19:28:03",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112798798940561408",
        "tweetid": "1112798798940561408\n"
    },
    {
        "id": 95,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Cuaut\u00e9moc",
        "apellidomaterno": "Carrillo",
        "denuncia": "Denuncia de un grupo de difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas. #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/VkpxRyVKHe",
        "imagen1": "/img/I7c.jpg",
        "imagen2": "/img/NtS.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "18:56:50",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353778875709362181",
        "tweetid": "1353778875709362181\n"
    },
    {
        "id": 48,
        "nombre": "Uriel",
        "apellidopaterno": "Pastrana",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Uriel Pastrana de Apizaco. #YoS\u00edTeCreo #MeeToo #MetooTlaxcala https://t.co/KKrhnYsdDT",
        "imagen1": "/img/UrielPastranade--hCT.jpg",
        "imagen2": "/img/UrielPastranade--Mu2.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "19:59:56",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112806824267399173",
        "tweetid": "1112806824267399173\n"
    },
    {
        "id": 49,
        "nombre": "Francisco",
        "apellidopaterno": "Moctezuma",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Francisco Moctezuma due\u00f1o del restaurante Revoluci\u00f3n. #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/3N0ggb3s2u",
        "imagen1": "/img/FranciscoMoctezumadue\u00f1o--CFz.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "20:25:06",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112813157855031296",
        "tweetid": "1112813157855031296\n"
    },
    {
        "id": 50,
        "nombre": "Justino",
        "apellidopaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "apellidomaterno": "Jim\u00e9nez",
        "denuncia": "Justino Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez Regidor de Apizaco. #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/iIK143yiml",
        "imagen1": "/img/JustinoHern\u00e1ndezJim\u00e9nez--vCl.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-01",
        "hora": "20:32:36",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112815046512410624",
        "tweetid": "1112815046512410624\n"
    },
    {
        "id": 51,
        "nombre": "Abel",
        "apellidopaterno": "Mu\u00f1oz",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Abel Mu\u00f1oz #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo\u2060 \u2060 https://t.co/EFjibBGo5v",
        "imagen1": "/img/AbelMu\u00f1oz#YoS\u00edTeCreo--zKv.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-02",
        "hora": "05:35:42",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1112951721117057025",
        "tweetid": "1112951721117057025\n"
    },
    {
        "id": 52,
        "nombre": "Enrique",
        "apellidopaterno": "Conde",
        "apellidomaterno": "Altamirano",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Enrique Conde Altamirano #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/A5tVgBnNtK",
        "imagen1": "/img/EnriqueCondeAltamirano--xEc.jpg",
        "imagen2": "/img/EnriqueCondeAltamirano--ydS.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-02",
        "hora": "12:59:35",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113063426287267850",
        "tweetid": "1113063426287267850\n"
    },
    {
        "id": 53,
        "nombre": "V\u00edctor",
        "apellidopaterno": "Canales",
        "apellidomaterno": "Lima",
        "denuncia": "V\u00edctor Canales Lima #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/MOfdo1QqrP",
        "imagen1": "/img/V\u00edctorCanalesLima--Jyu.jpg",
        "imagen2": "/img/V\u00edctorCanalesLima--bA-.jpg",
        "imagen3": "/img/V\u00edctorCanalesLima--Rb7.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-02",
        "hora": "13:03:29",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113064409025277953",
        "tweetid": "1113064409025277953\n"
    },
    {
        "id": 54,
        "nombre": "Jos\u00e9 Luis",
        "apellidopaterno": "P\u00e9rez",
        "apellidomaterno": "Campos",
        "denuncia": "Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez Campos #YoS\u00edTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/gOBci6M3ky",
        "imagen1": "/img/Jos\u00e9LuisP\u00e9rez--LuisP\u00e9rezCampos--Ui-.jpg",
        "imagen2": "/img/Jos\u00e9LuisP\u00e9rez--LuisP\u00e9rezCampos--jd6.jpg",
        "imagen3": "/img/Jos\u00e9LuisP\u00e9rez--LuisP\u00e9rezCampos--4WM.jpg",
        "imagen4": "/img/Jos\u00e9LuisP\u00e9rez--LuisP\u00e9rezCampos--3E1.jpg",
        "fecha": "2019-04-02",
        "hora": "17:07:34",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113125832841617413",
        "tweetid": "1113125832841617413\n"
    },
    {
        "id": 55,
        "nombre": "C\u00e9sar",
        "apellidopaterno": "Qui\u00f1ones",
        "apellidomaterno": "Cavaldi",
        "denuncia": "C\u00e9sar Qui\u00f1ones (Cavaldi)#MeToo #MeTooTlax https://t.co/FpV1M1lAYe",
        "imagen1": "/img/C\u00e9sarQui\u00f1ones(Cavaldi)#MeToo--IYo.jpg",
        "imagen2": "/img/C\u00e9sarQui\u00f1ones(Cavaldi)#MeToo--Urm.jpg",
        "imagen3": "/img/C\u00e9sarQui\u00f1ones(Cavaldi)#MeToo--dXP.jpg",
        "imagen4": "/img/C\u00e9sarQui\u00f1ones(Cavaldi)#MeToo--Wkf.jpg",
        "fecha": "2019-04-02",
        "hora": "18:37:27",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113148455449452544",
        "tweetid": "1113148455449452544\n"
    },
    {
        "id": 56,
        "nombre": "Hugo Antonio",
        "apellidopaterno": "Rosales",
        "apellidomaterno": "Garc\u00eda",
        "denuncia": "Hugo Antonio Rosales Garc\u00eda ex guitarrista de Rhose #YoS\u00edTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/88zme7ha4c",
        "imagen1": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--lsS.jpg",
        "imagen2": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--1Yu.jpg",
        "imagen3": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--0SI.jpg",
        "imagen4": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--_Ge.jpg",
        "fecha": "2019-04-02",
        "hora": "22:21:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113204899695734785",
        "tweetid": "1113204899695734785\n"
    },
    {
        "id": 57,
        "nombre": "Ivan",
        "apellidopaterno": "Nophal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Ivan Nophal due\u00f1o de restaurante El Nopalito de Ocotl\u00e1n #YoSiTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/gC00UTsZRT",
        "imagen1": "/img/IvanNophaldue\u00f1o--gQE.jpg",
        "imagen2": "/img/IvanNophaldue\u00f1o--ean.jpg",
        "imagen3": "/img/IvanNophaldue\u00f1o--Un8.jpg",
        "imagen4": "/img/IvanNophaldue\u00f1o--AVL.jpg",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "00:14:00",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113233148219920389",
        "tweetid": "1113233148219920389\n"
    },
    {
        "id": 58,
        "nombre": "Cesar",
        "apellidopaterno": "Duran",
        "apellidomaterno": "Qui\u00f1ones",
        "denuncia": "Cuarta denuncia de Cesar Duran/ Cesar Qui\u00f1ones #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/oPBYDSxPMl",
        "imagen1": "/img/CesarDuranCesar--9wn.jpg",
        "imagen2": "/img/CesarDuranCesar--ZCy.jpg",
        "imagen3": "/img/CesarDuranCesar--vsj.jpg",
        "imagen4": "/img/CesarDuranCesar--vga.jpg",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "00:37:23",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113239034179067904",
        "tweetid": "1113239034179067904\n"
    },
    {
        "id": 59,
        "nombre": "Ricardo",
        "apellidopaterno": "Pisarmi",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Ricardo Pisarmi profesor del instituto Fray Pedro de Gante. #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/ileeqfdHGS",
        "imagen1": "/img/PedrodeGante--RicardoPisarmiprofesor--DAH.jpg",
        "imagen2": "/img/PedrodeGante--RicardoPisarmiprofesor--IR8.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "03:46:03",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113286513469480960",
        "tweetid": "1113286513469480960\n"
    },
    {
        "id": 60,
        "nombre": "V\u00edctor",
        "apellidopaterno": "Guzm\u00e1n",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "V\u00edctor Guzm\u00e1n #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/BPV6gcxuWE",
        "imagen1": "/img/V\u00edctorGuzm\u00e1n#YoS\u00edTeCreo--VIW.jpg",
        "imagen2": "/img/V\u00edctorGuzm\u00e1n#YoS\u00edTeCreo--ceB.jpg",
        "imagen3": "/img/V\u00edctorGuzm\u00e1n#YoS\u00edTeCreo--7Uo.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "04:32:06",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113298101891149824",
        "tweetid": "1113298101891149824\n"
    },
    {
        "id": 61,
        "nombre": "C\u00e9sar",
        "apellidopaterno": "Dur\u00e1n",
        "apellidomaterno": "Qui\u00f1ones",
        "denuncia": "Quinta denuncia de C\u00e9sar Dur\u00e1n/ C\u00e9sar Qui\u00f1ones/ Cavaldi #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/heQVeK0QoG",
        "imagen1": "/img/C\u00e9sarDur\u00e1nC\u00e9sar--CrV.jpg",
        "imagen2": "/img/C\u00e9sarDur\u00e1nC\u00e9sar--8Of.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "04:42:40",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113300760782147587",
        "tweetid": "1113300760782147587\n"
    },
    {
        "id": 62,
        "nombre": "Hugo Antonio",
        "apellidopaterno": "Rosales",
        "apellidomaterno": "Garc\u00eda",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Hugo Antonio Rosales Garc\u00eda guitarrista de Lokomotoea ex guitarrista de Rhose y maestro en la UATx en la Facaultad de Psicolog\u00eda Sociolog\u00eda y Trabajo Social #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/JnngAUS8Fo",
        "imagen1": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--kUV.jpg",
        "imagen2": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--pIF.jpg",
        "imagen3": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--WT9.jpg",
        "imagen4": "/img/AntonioRosalesGarc\u00eda--HugoAntonioRosales--u6j.jpg",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "05:33:41",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113313599387242496",
        "tweetid": "1113313599387242496\n"
    },
    {
        "id": 63,
        "nombre": "Carlos",
        "apellidopaterno": "Sarmiento",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Carlos Sarmiento Tuxpan de San Lorenzo Axocomanitla #YoSiTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/UEFpAgLOqb",
        "imagen1": "/img/CarlosSarmientoTuxpan--LorenzoAxocomanitla#YoSiTeCreo--RKR.jpg",
        "imagen2": "/img/CarlosSarmientoTuxpan--LorenzoAxocomanitla#YoSiTeCreo--2ve.jpg",
        "imagen3": "/img/CarlosSarmientoTuxpan--LorenzoAxocomanitla#YoSiTeCreo--njU.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "14:55:00",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113454860874276868",
        "tweetid": "1113454860874276868\n"
    },
    {
        "id": 64,
        "nombre": "Juan Jos\u00e9",
        "apellidopaterno": "Altamirano",
        "apellidomaterno": "Islas",
        "denuncia": "Juan Jos\u00e9 Altamirano Islas #YoSiTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo @SnteNacional @CoparmexTlx https://t.co/FqssffA1wE",
        "imagen1": "/img/Jos\u00e9AltamiranoIslas--JuanJos\u00e9Altamirano--RdZ.jpg",
        "imagen2": "/img/Jos\u00e9AltamiranoIslas--JuanJos\u00e9Altamirano--fp2.jpg",
        "imagen3": "/img/Jos\u00e9AltamiranoIslas--JuanJos\u00e9Altamirano--R9k.jpg",
        "imagen4": "/img/Jos\u00e9AltamiranoIslas--JuanJos\u00e9Altamirano--vT9.jpg",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "16:29:13",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113478572809830402",
        "tweetid": "1113478572809830402\n"
    },
    {
        "id": 65,
        "nombre": "V\u00edctor Hugo",
        "apellidopaterno": "L\u00f3pez",
        "apellidomaterno": "Algarra",
        "denuncia": "V\u00edctor Hugo L\u00f3pez Algarra #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/kUVsn5LkBL",
        "imagen1": "/img/HugoL\u00f3pezAlgarra--V\u00edctorHugoL\u00f3pez--JY1.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-03",
        "hora": "22:33:31",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113570249482416129",
        "tweetid": "1113570249482416129\n"
    },
    {
        "id": 66,
        "nombre": "Cesar",
        "apellidopaterno": "Qui\u00f1ones",
        "apellidomaterno": "Cavaldi",
        "denuncia": "Sexta denuncia de Cesar Qui\u00f1ones (Cavaldi) #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/XfXf5aClyz",
        "imagen1": "/img/CesarQui\u00f1ones(Cavaldi)--ng1.jpg",
        "imagen2": "/img/CesarQui\u00f1ones(Cavaldi)--LPy.jpg",
        "imagen3": "/img/CesarQui\u00f1ones(Cavaldi)--CxM.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-04",
        "hora": "02:33:53",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113630742322524160",
        "tweetid": "1113630742322524160\n"
    },
    {
        "id": 67,
        "nombre": "La Covacha",
        "apellidopaterno": "Bar",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Gerente de bar La Covacha #MeToo #YoSiTeCreo #MeTooTlaxcala https://t.co/UOwrIk0CzI",
        "imagen1": "/img/Covacha#MeToo#YoSiTeCreo--MLO.jpg",
        "imagen2": "/img/Covacha#MeToo#YoSiTeCreo--kHe.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-04",
        "hora": "18:20:23",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1113868934783152133",
        "tweetid": "1113868934783152133\n"
    },
    {
        "id": 68,
        "nombre": "Leonardo",
        "apellidopaterno": "Bernal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Leonardo Bernal #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/VK0p8BRd8H",
        "imagen1": "/img/LeonardoBernal#MeTooTlaxcala--S-X.jpg",
        "imagen2": "/img/LeonardoBernal#MeTooTlaxcala--nwL.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2019-04-05",
        "hora": "03:18:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1114004419736145922",
        "tweetid": "1114004419736145922\n"
    },
    {
        "id": 69,
        "nombre": "Ravelo",
        "apellidopaterno": "Zempoalteva",
        "apellidomaterno": "Alva",
        "denuncia": "Ravelo Zempoalteva Alva (Alv Zemp Olevar) #YoS\u00edTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/ozziDxnm3F",
        "imagen1": "/img/RaveloZempoaltevaAlva--HRw.jpg",
        "imagen2": "/img/RaveloZempoaltevaAlva--1iP.jpg",
        "imagen3": "/img/RaveloZempoaltevaAlva--D_N.jpg",
        "imagen4": "/img/RaveloZempoaltevaAlva--eeW.jpg",
        "fecha": "2019-04-05",
        "hora": "06:51:05",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1114057856741982208",
        "tweetid": "1114057856741982208\n"
    },
    {
        "id": 70,
        "nombre": "Armando",
        "apellidopaterno": "Molina",
        "apellidomaterno": "Padilla",
        "denuncia": "Armando Molina Padilla y Nery Molina integrantes del grup TNT #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/9gCRSCtZzd",
        "imagen1": "/img/ArmandoMolinaPadilla--cZ-.jpg",
        "imagen2": "/img/ArmandoMolinaPadilla--KAN.jpg",
        "imagen3": "/img/ArmandoMolinaPadilla--6Qk.jpg",
        "imagen4": "/img/ArmandoMolinaPadilla--1K8.jpg",
        "fecha": "2019-04-05",
        "hora": "17:43:48",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1114222114645708800",
        "tweetid": "1114222114645708800\n"
    },
    {
        "id": 71,
        "nombre": "Nery",
        "apellidopaterno": "Molina",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Armando Molina Padilla y Nery Molina integrantes del grup TNT #YoS\u00edTeCreo #MeTooTlaxcala #MeToo https://t.co/9gCRSCtZzd",
        "imagen1": "/img/ArmandoMolinaPadilla--cZ-.jpg",
        "imagen2": "/img/ArmandoMolinaPadilla--KAN.jpg",
        "imagen3": "/img/ArmandoMolinaPadilla--6Qk.jpg",
        "imagen4": "/img/ArmandoMolinaPadilla--1K8.jpg",
        "fecha": "2019-04-05",
        "hora": "17:43:48",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1114222114645708800",
        "tweetid": "1114222114645708800\n"
    },
    {
        "id": 72,
        "nombre": "Ravelo",
        "apellidopaterno": "Zempoalteca",
        "apellidomaterno": "Alva",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Ravelo Zempoalteca Alva (hijo del ex presidente municipal de Totolac) #MeTooTlaxcala #MeToo #YoS\u00edTeCreo https://t.co/RP8J7LGQy1",
        "imagen1": "/img/RaveloZempoaltecaAlva--keD.jpg",
        "imagen2": "/img/RaveloZempoaltecaAlva--5nV.jpg",
        "imagen3": "/img/RaveloZempoaltecaAlva--bM0.jpg",
        "imagen4": "/img/RaveloZempoaltecaAlva--K5f.jpg",
        "fecha": "2019-04-10",
        "hora": "19:37:39",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1116062705750659072",
        "tweetid": "1116062705750659072\n"
    },
    {
        "id": 73,
        "nombre": "Santiago",
        "apellidopaterno": "Algarra",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Santiago Algarra #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/nrvmkoh1wt",
        "imagen1": "/img/SantiagoAlgarra#MeToo--eIO.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "03:30:16",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353183308616613888",
        "tweetid": "1353183308616613888\n"
    },
    {
        "id": 74,
        "nombre": "Marlon",
        "apellidopaterno": "Torres",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Marlon Torres #MeToo #MeTooTlax https://t.co/2CSbbTXJ2Z",
        "imagen1": "/img/MarlonTorres#MeToo--yeN.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "05:05:52",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353207368889233408",
        "tweetid": "1353207368889233408\n"
    },
    {
        "id": 75,
        "nombre": "Eric",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "#MeToo #MeTooTlaxcala #MeTooTlx https://t.co/CQH20tf16u https://t.co/tEF93YIcpA",
        "imagen1": "/img/Gyx.jpg",
        "imagen2": "/img/3jL.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "18:47:13",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353414067734499330",
        "tweetid": "1353414067734499330\n"
    },
    {
        "id": 76,
        "nombre": "Eric",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia de Eric Flores https://t.co/pmBWTf4Rfv",
        "imagen1": "NULL",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "19:18:11",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353421858763235328",
        "tweetid": "1353421858763235328\n"
    },
    {
        "id": 77,
        "nombre": "Jos\u00e9 Gerardo",
        "apellidopaterno": "Gonz\u00e1lez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Jos\u00e9 Gerardo Gonz\u00e1lez #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/l0hgkA5wdB",
        "imagen1": "NULL",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "19:33:49",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353425793481723905",
        "tweetid": "1353425793481723905\n"
    },
    {
        "id": 78,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Abascal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Emilio Abascal #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/BLrmKlPMwi",
        "imagen1": "/img/EmilioAbascal#MeToo--cAF.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "20:12:13",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353435456860418048",
        "tweetid": "1353435456860418048\n"
    },
    {
        "id": 79,
        "nombre": "Alejandro",
        "apellidopaterno": "Morales",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Alejandro Morales #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/JeJUI4DRbE",
        "imagen1": "/img/AlejandroMorales#MeToo--Kkn.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "20:27:35",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353439325837357058",
        "tweetid": "1353439325837357058\n"
    },
    {
        "id": 80,
        "nombre": "Eric",
        "apellidopaterno": "Ju\u00e1rez",
        "apellidomaterno": "Flores",
        "denuncia": "Eric Ju\u00e1rez Flores #MeToo #MeTooTlaxcala #NoEstasSola https://t.co/GTt9jARhDL",
        "imagen1": "/img/EricJu\u00e1rezFlores--hXB.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "20:47:03",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353444222238482432",
        "tweetid": "1353444222238482432\n"
    },
    {
        "id": 81,
        "nombre": "V\u00edctor Manuel",
        "apellidopaterno": "Barruecos",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "V\u00edctor Manuel Barruecos #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/OUFlNpnyDh",
        "imagen1": "/img/ManuelBarruecos#MeToo--V\u00edctorManuelBarruecos--lCY.jpg",
        "imagen2": "/img/ManuelBarruecos#MeToo--V\u00edctorManuelBarruecos--MvF.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "20:54:29",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353446093279752192",
        "tweetid": "1353446093279752192\n"
    },
    {
        "id": 82,
        "nombre": "Eric",
        "apellidopaterno": "Ju\u00e1rez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia para Eric Ju\u00e1rez #MeToo #MeTooTlaxcala #NoEstasSola https://t.co/tQJbjXWHqz",
        "imagen1": "/img/EricJu\u00e1rez#MeToo--HSk.jpg",
        "imagen2": "/img/EricJu\u00e1rez#MeToo--s7Z.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "21:36:06",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353456568130387970",
        "tweetid": "1353456568130387970\n"
    },
    {
        "id": 83,
        "nombre": "V\u00edctor Hugo",
        "apellidopaterno": "\u00c1ngeles",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Victor Hugo \u00c1ngeles #MeToo #metootlaxcala https://t.co/N42tRSajPX",
        "imagen1": "/img/Hugo\u00c1ngeles#MeToo--g-y.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-24",
        "hora": "22:32:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353470825089798144",
        "tweetid": "1353470825089798144\n"
    },
    {
        "id": 84,
        "nombre": "Brandon",
        "apellidopaterno": "D\u00edaz",
        "apellidomaterno": "Osorio",
        "denuncia": "Brandon D\u00edaz Osorio #MeToo #MeeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/PYlcpzkYx6",
        "imagen1": "/img/BrandonD\u00edazOsorio--b4o.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "00:49:52",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353505331758817281",
        "tweetid": "1353505331758817281\n"
    },
    {
        "id": 85,
        "nombre": "Miguel",
        "apellidopaterno": "Veloz",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Miguel Veloz #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/hzzbEGm8V5",
        "imagen1": "/img/MiguelVeloz#MeToo--x6T.jpg",
        "imagen2": "/img/MiguelVeloz#MeToo--1Bk.jpg",
        "imagen3": "/img/MiguelVeloz#MeToo--nle.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "02:56:55",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353537303684276228",
        "tweetid": "1353537303684276228\n"
    },
    {
        "id": 86,
        "nombre": "Salvador",
        "apellidopaterno": "Castro",
        "apellidomaterno": "Reynoso",
        "denuncia": "Salvador Castro Reynoso de la Prepa Ibero Tlaxcala #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/EmTLEaHb6o",
        "imagen1": "/img/SalvadorCastroReynoso--akz.jpg",
        "imagen2": "/img/SalvadorCastroReynoso--XZ2.jpg",
        "imagen3": "/img/SalvadorCastroReynoso--89k.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "03:14:32",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353541736748863488",
        "tweetid": "1353541736748863488\n"
    },
    {
        "id": 87,
        "nombre": "Javier",
        "apellidopaterno": "Romero",
        "apellidomaterno": "Arroyo",
        "denuncia": "Dermat\u00f3logo Javier Romero Arroyo #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/2g8XNssekY",
        "imagen1": "/img/JavierRomeroArroyo--ay1.jpg",
        "imagen2": "/img/JavierRomeroArroyo--ZRb.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "05:13:52",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353571769773248512",
        "tweetid": "1353571769773248512\n"
    },
    {
        "id": 88,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Abascal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de Emilio Abascal #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/CaH0E96z32 https://t.co/N3mVWj0dc1",
        "imagen1": "/img/EmilioAbascal#MeToo--256.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "06:44:36",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353594604038336514",
        "tweetid": "1353594604038336514\n"
    },
    {
        "id": 89,
        "nombre": "Ricardo",
        "apellidopaterno": "Saucedo",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Ricardo Saucedo #MeToo #MeTooTlaxcala #NoEstasSola https://t.co/RPE9J1JuoT",
        "imagen1": "/img/RicardoSaucedo#MeToo--xtW.jpg",
        "imagen2": "/img/RicardoSaucedo#MeToo--VzK.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "15:32:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353727514200268800",
        "tweetid": "1353727514200268800\n"
    },
    {
        "id": 90,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Abascal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Tercera denuncia de Emilio Abascal #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/yQiZMmylBQ",
        "imagen1": "/img/EmilioAbascal#MeToo--Zne.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "15:54:49",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353733067244900353",
        "tweetid": "1353733067244900353\n"
    },
    {
        "id": 91,
        "nombre": "David",
        "apellidopaterno": "Cabrera",
        "apellidomaterno": "Mata",
        "denuncia": "David Cabrera Mata #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/PXacyo42qW",
        "imagen1": "/img/DavidCabreraMata--EQJ.jpg",
        "imagen2": "/img/DavidCabreraMata--uUK.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "16:53:28",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353747830951665664",
        "tweetid": "1353747830951665664\n"
    },
    {
        "id": 92,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Abascal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Cuarta denuncia de Emilio Abascal #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/baNVCWiM8y",
        "imagen1": "/img/EmilioAbascal#MeToo--qO1.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "17:05:31",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353750859998392320",
        "tweetid": "1353750859998392320\n"
    },
    {
        "id": 93,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Abascal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Quinta denuncia de Emilio Abascal #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/D9wcxHoD8t",
        "imagen1": "/img/EmilioAbascal#MeToo--08z.jpg",
        "imagen2": "/img/EmilioAbascal#MeToo--q7C.jpg",
        "imagen3": "/img/EmilioAbascal#MeToo--Uha.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "18:52:56",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353777893378191364",
        "tweetid": "1353777893378191364\n"
    },
    {
        "id": 94,
        "nombre": "Luis Alberto",
        "apellidopaterno": "Corona",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Denuncia de un grupo de difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas. #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/VkpxRyVKHe",
        "imagen1": "/img/I7c.jpg",
        "imagen2": "/img/NtS.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "18:56:50",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353778875709362181",
        "tweetid": "1353778875709362181\n"
    },
    {
        "id": 96,
        "nombre": "Uriel",
        "apellidopaterno": "Jim\u00e9nez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Denuncia de un grupo de difusi\u00f3n de fotos \u00edntimas. #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/VkpxRyVKHe",
        "imagen1": "/img/I7c.jpg",
        "imagen2": "/img/NtS.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "18:56:50",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353778875709362181",
        "tweetid": "1353778875709362181\n"
    },
    {
        "id": 97,
        "nombre": "Luis Alberto",
        "apellidopaterno": "Corona",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 98,
        "nombre": "Mauricio",
        "apellidopaterno": "Solis",
        "apellidomaterno": "Huerta",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 99,
        "nombre": "Emilio",
        "apellidopaterno": "Abascal",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 100,
        "nombre": "Temo",
        "apellidopaterno": "Carrillo",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 101,
        "nombre": "Uriel",
        "apellidopaterno": "Jim\u00e9nez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 102,
        "nombre": "Gilberto",
        "apellidopaterno": "Temoltzin",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 103,
        "nombre": "Jes\u00fas",
        "apellidopaterno": "Ahuactzin",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 104,
        "nombre": "To\u00f1o",
        "apellidopaterno": "Ram\u00edrez",
        "apellidomaterno": "Parra",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 105,
        "nombre": "Marcelo",
        "apellidopaterno": "Michelle",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 106,
        "nombre": "Pablo",
        "apellidopaterno": "Portillo",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 107,
        "nombre": "Iv\u00e1n",
        "apellidopaterno": "Flores",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 108,
        "nombre": "Johan",
        "apellidopaterno": "Gonz\u00e1lez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 109,
        "nombre": "Renato",
        "apellidopaterno": "Pacheco",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 110,
        "nombre": "Carlos",
        "apellidopaterno": "Rodr\u00edguez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Otra denuncia sobre el grupo de fotos \u00edntimas.#MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo \ud83d\udc9c https://t.co/48XZ4xiq4a",
        "imagen1": "/img/Uc9.jpg",
        "imagen2": "/img/QO4.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "19:17:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353783983042039809",
        "tweetid": "1353783983042039809\n"
    },
    {
        "id": 111,
        "nombre": "\u00c1ngel",
        "apellidopaterno": "Ramos",
        "apellidomaterno": "Mej\u00eda",
        "denuncia": "\u00c1ngel Ramos Mej\u00eda #MeToo #MeTooTlaxcala #YoTeCreo https://t.co/WfWJvDhV9r",
        "imagen1": "/img/\u00c1ngelRamosMej\u00eda--DC1.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "20:17:40",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353799218050129920",
        "tweetid": "1353799218050129920\n"
    },
    {
        "id": 112,
        "nombre": "Rafael",
        "apellidopaterno": "Berruecos",
        "apellidomaterno": "Pratt",
        "denuncia": "Rafael Berruecos Pratt #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/q8x4qIzGUK",
        "imagen1": "/img/RafaelBerruecosPratt--g-7.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-25",
        "hora": "22:52:32",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353838191317409792",
        "tweetid": "1353838191317409792\n"
    },
    {
        "id": 113,
        "nombre": "Uriel",
        "apellidopaterno": "Jim\u00e9nez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Uriel Jim\u00e9nez y el grupo de fotos \u00edntimas de la prepa Morelos #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/cdIZbcXmky",
        "imagen1": "/img/UrielJim\u00e9nezy--hSD.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "00:18:31",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353859829211697152",
        "tweetid": "1353859829211697152\n"
    },
    {
        "id": 114,
        "nombre": "Javier",
        "apellidopaterno": "Vicente",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Profesor Javier Vicente del Instituto Independencia #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/wMqRSk097x",
        "imagen1": "/img/JavierVicentedel--VicentedelInstituto--rS0.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "02:29:54",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353892892310343680",
        "tweetid": "1353892892310343680\n"
    },
    {
        "id": 115,
        "nombre": "\u00c1ngel",
        "apellidopaterno": "Ramos",
        "apellidomaterno": "Mej\u00eda",
        "denuncia": "Segunda denuncia de \u00c1ngel Ramos Mej\u00eda #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/pXFW6Da7pR",
        "imagen1": "/img/\u00c1ngelRamosMej\u00eda--22n.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "05:41:12",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1353941033336270852",
        "tweetid": "1353941033336270852\n"
    },
    {
        "id": 116,
        "nombre": "Ray",
        "apellidopaterno": "T\u00e9llez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Fot\u00f3grafo Ray T\u00e9llez #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/6hAfjoycyE",
        "imagen1": "/img/RayT\u00e9llez#MeToo--Gi4.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "14:43:25",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354077489727856640",
        "tweetid": "1354077489727856640\n"
    },
    {
        "id": 117,
        "nombre": "Rafael",
        "apellidopaterno": "Barruecos",
        "apellidomaterno": "Pratt",
        "denuncia": "Segunda denuncia Rafael Barruecos Pratt #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/qRcnLeQJz6",
        "imagen1": "/img/RafaelBarruecosPratt--HQj.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "15:29:45",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354089150287400964",
        "tweetid": "1354089150287400964\n"
    },
    {
        "id": 118,
        "nombre": "Arist\u00f3teles",
        "apellidopaterno": "Barruecos",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Arist\u00f3teles Barruecos #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/8hfCBqHRef",
        "imagen1": "/img/Arist\u00f3telesBarruecos#MeToo--Ezw.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "17:36:07",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354120948023083009",
        "tweetid": "1354120948023083009\n"
    },
    {
        "id": 119,
        "nombre": "Emmanuel Uriel",
        "apellidopaterno": "Morales",
        "apellidomaterno": "Pluma ",
        "denuncia": "Emmanuel Uriel Morales #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/woxmXkLbX7",
        "imagen1": "/img/UrielMorales#MeToo--Dll.jpg",
        "imagen2": "/img/UrielMorales#MeToo--QET.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "17:40:52",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354122143651352577",
        "tweetid": "1354122143651352577\n"
    },
    {
        "id": 120,
        "nombre": "Rolando",
        "apellidopaterno": "Le\u00f3n",
        "apellidomaterno": "S\u00e1nchez",
        "denuncia": "Rolando Le\u00f3n S\u00e1nchez #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/MAXOoBCBp6",
        "imagen1": "/img/RolandoLe\u00f3nS\u00e1nchez--5rl.jpg",
        "imagen2": "/img/RolandoLe\u00f3nS\u00e1nchez--bwZ.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "17:56:31",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354126083034112000",
        "tweetid": "1354126083034112000\n"
    },
    {
        "id": 121,
        "nombre": "Eduardo",
        "apellidopaterno": "Campech",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Eduardo Campech #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/GdlEwGgfCN",
        "imagen1": "/img/EduardoCampech#MeToo--j4N.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "17:58:53",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354126680441319424",
        "tweetid": "1354126680441319424\n"
    },
    {
        "id": 122,
        "nombre": "Francisco",
        "apellidopaterno": "Vallejo",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Francisco Vallejo #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/IpIdJBIHG0",
        "imagen1": "/img/FranciscoVallejo#MeToo--owx.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "18:00:39",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354127122248261633",
        "tweetid": "1354127122248261633\n"
    },
    {
        "id": 123,
        "nombre": "Jes\u00fas Emmanuel",
        "apellidopaterno": "L\u00f3pez",
        "apellidomaterno": "Amador",
        "denuncia": "Jes\u00fas Emmanuel L\u00f3pez Amador y Luis Ren\u00e9 S\u00e1nchez Munive #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/WDitOQgYXU",
        "imagen1": "/img/AmadoryLuis--Jes\u00fasEmmanuelL\u00f3pez--LuisRen\u00e9S\u00e1nchez--Ren\u00e9S\u00e1nchezMunive--nYU.jpg",
        "imagen2": "/img/AmadoryLuis--Jes\u00fasEmmanuelL\u00f3pez--LuisRen\u00e9S\u00e1nchez--Ren\u00e9S\u00e1nchezMunive---Dy.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "19:15:16",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354145901325946881",
        "tweetid": "1354145901325946881\n"
    },
    {
        "id": 124,
        "nombre": "Luis Ren\u00e9",
        "apellidopaterno": "S\u00e1nchez",
        "apellidomaterno": "Munive",
        "denuncia": "Jes\u00fas Emmanuel L\u00f3pez Amador y Luis Ren\u00e9 S\u00e1nchez Munive #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/WDitOQgYXU",
        "imagen1": "/img/AmadoryLuis--Jes\u00fasEmmanuelL\u00f3pez--LuisRen\u00e9S\u00e1nchez--Ren\u00e9S\u00e1nchezMunive--nYU.jpg",
        "imagen2": "/img/AmadoryLuis--Jes\u00fasEmmanuelL\u00f3pez--LuisRen\u00e9S\u00e1nchez--Ren\u00e9S\u00e1nchezMunive---Dy.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-26",
        "hora": "19:15:16",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354145901325946881",
        "tweetid": "1354145901325946881\n"
    },
    {
        "id": 125,
        "nombre": "Gabriel",
        "apellidopaterno": "Lozano",
        "apellidomaterno": "Garc\u00eda",
        "denuncia": "Gabriel Lozano Garc\u00eda #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/2ajPwxWvUd",
        "imagen1": "/img/GabrielLozanoGarc\u00eda--L5q.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-01-27",
        "hora": "01:15:00",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1354236430852087809",
        "tweetid": "1354236430852087809\n"
    },
    {
        "id": 126,
        "nombre": "Marco",
        "apellidopaterno": "Quintero",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Marco Quintero #YoSiTeCreo #MeToo #MeTooTlaxcaca https://t.co/VFXqryA6ia",
        "imagen1": "/img/MarcoQuintero#YoSiTeCreo--NVM.jpg",
        "imagen2": "/img/MarcoQuintero#YoSiTeCreo--Qjo.jpg",
        "imagen3": "/img/MarcoQuintero#YoSiTeCreo--YOc.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-02-27",
        "hora": "17:38:21",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1365717925773119490",
        "tweetid": "1365717925773119490\n"
    },
    {
        "id": 127,
        "nombre": "Aar\u00f3n",
        "apellidopaterno": "Amaro",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Aar\u00f3n Amaro y Etian Ram\u00edrez #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/LyOV3bxndk",
        "imagen1": "/img/Aar\u00f3nAmaroy--egE.jpg",
        "imagen2": "/img/Aar\u00f3nAmaroy--2Up.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-09",
        "hora": "21:14:18",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1369396148834885641",
        "tweetid": "1369396148834885641\n"
    },
    {
        "id": 128,
        "nombre": "Etian",
        "apellidopaterno": "Ram\u00edrez",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Aar\u00f3n Amaro y Etian Ram\u00edrez #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/LyOV3bxndk",
        "imagen1": "/img/Aar\u00f3nAmaroy--egE.jpg",
        "imagen2": "/img/Aar\u00f3nAmaroy--2Up.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-09",
        "hora": "21:14:18",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1369396148834885641",
        "tweetid": "1369396148834885641\n"
    },
    {
        "id": 129,
        "nombre": "Iv\u00e1n Ad\u00e1n",
        "apellidopaterno": "Lima",
        "apellidomaterno": "Armas",
        "denuncia": "Iv\u00e1n Ad\u00e1n Lima Armas #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/RnmIZtBHB0",
        "imagen1": "/img/Ad\u00e1nLimaArmas--Iv\u00e1nAd\u00e1nLima--nIh.jpg",
        "imagen2": "/img/Ad\u00e1nLimaArmas--Iv\u00e1nAd\u00e1nLima--YVY.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-10",
        "hora": "00:47:50",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1369449884038922244",
        "tweetid": "1369449884038922244\n"
    },
    {
        "id": 130,
        "nombre": "Sebasti\u00e1n",
        "apellidopaterno": "Vogar",
        "apellidomaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "denuncia": "Sebasti\u00e1n Vogar Hern\u00e1ndez #Metoo #MeTooTlx #YoTeCreo https://t.co/aqUXyxsFf5",
        "imagen1": "/img/Sebasti\u00e1nVogarHern\u00e1ndez--wNU.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-10",
        "hora": "03:05:16",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1369484471314087938",
        "tweetid": "1369484471314087938\n"
    },
    {
        "id": 131,
        "nombre": "Jos\u00e9",
        "apellidopaterno": "Manuel",
        "apellidomaterno": "Cede\u00f1o",
        "denuncia": "Hilo de Jos\u00e9 Manuel Cede\u00f1o #MeToo #MeTooTlaxcala #YoS\u00edTeCreo https://t.co/VHRABYM5Yb",
        "imagen1": "/img/Jos\u00e9ManuelCede\u00f1o--ManuelCede\u00f1o#MeToo--bnN.jpg",
        "imagen2": "/img/Jos\u00e9ManuelCede\u00f1o--ManuelCede\u00f1o#MeToo--YjQ.jpg",
        "imagen3": "/img/Jos\u00e9ManuelCede\u00f1o--ManuelCede\u00f1o#MeToo--HRr.jpg",
        "imagen4": "/img/Jos\u00e9ManuelCede\u00f1o--ManuelCede\u00f1o#MeToo--lMv.jpg",
        "fecha": "2021-03-10",
        "hora": "21:11:16",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1369757771583778818",
        "tweetid": "1369757771583778818\n"
    },
    {
        "id": 132,
        "nombre": "Juan Mario",
        "apellidopaterno": "Temoltzin",
        "apellidomaterno": "Flores",
        "denuncia": "Juan Mario Temoltzin Flores #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/gpVzskYI6t",
        "imagen1": "/img/JuanMarioTemoltzin--MarioTemoltzinFlores--vtO.jpg",
        "imagen2": "/img/JuanMarioTemoltzin--MarioTemoltzinFlores--Fv5.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-11",
        "hora": "03:32:05",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1369853609920229376",
        "tweetid": "1369853609920229376\n"
    },
    {
        "id": 133,
        "nombre": "Hugo",
        "apellidopaterno": "Flo-Car",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Escuela de manejo Flo-Car sucursales Apizaco y Tlaxcala instructor \u201cHugo\u201d #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/Zpf5u8E9Z9",
        "imagen1": "/img/Flo-CarsucursalesApizaco--9Py.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-11",
        "hora": "17:22:29",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1370062587241455618",
        "tweetid": "1370062587241455618\n"
    },
    {
        "id": 134,
        "nombre": "NULL",
        "apellidopaterno": "Flo-Car",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Segunda denuncia de la agencia de manejo Flo-Car #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/sYKMgroyE8",
        "imagen1": "/img/Flo-Car#MeToo#MeTooTlaxcala--MNl.jpg",
        "imagen2": "/img/Flo-Car#MeToo#MeTooTlaxcala--RKj.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-11",
        "hora": "17:24:51",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1370063182534832128",
        "tweetid": "1370063182534832128\n"
    },
    {
        "id": 135,
        "nombre": "Hugo",
        "apellidopaterno": "Flo-Car",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Tercera denuncia de la agencia de manejo Flo-Car instructor \u201cHugo\u201d #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/tllJ37bJsM",
        "imagen1": "/img/Flo-Carinstructor\u201cHugo\u201d--xib.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-11",
        "hora": "18:56:17",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1370086189483520002",
        "tweetid": "1370086189483520002\n"
    },
    {
        "id": 136,
        "nombre": "NULL",
        "apellidopaterno": "Flo-Car",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Cuarta denuncia de la escuela de manejo Flo-Car #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/98GMQsakXy",
        "imagen1": "/img/Flo-Car#MeToo#MeTooTlaxcala--y-V.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-11",
        "hora": "23:29:53",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1370155043400212481",
        "tweetid": "1370155043400212481\n"
    },
    {
        "id": 137,
        "nombre": "NULL",
        "apellidopaterno": "Flo-Car",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Quinta denuncia de la escuela de manejo Flo-Car #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/PLRQ6afBlG",
        "imagen1": "/img/Flo-Car#MeToo#MeTooTlaxcala--bl5.jpg",
        "imagen2": "/img/Flo-Car#MeToo#MeTooTlaxcala--4vT.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-11",
        "hora": "23:33:13",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1370155884811227136",
        "tweetid": "1370155884811227136\n"
    },
    {
        "id": 138,
        "nombre": "Noe",
        "apellidopaterno": "Figueroa",
        "apellidomaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "denuncia": "Noe Figueroa Hern\u00e1ndez #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/ujHgJq7d8G",
        "imagen1": "/img/NoeFigueroaHern\u00e1ndez--hpe.jpg",
        "imagen2": "/img/NoeFigueroaHern\u00e1ndez--64s.jpg",
        "imagen3": "/img/NoeFigueroaHern\u00e1ndez--B_u.jpg",
        "imagen4": "/img/NoeFigueroaHern\u00e1ndez--W01.jpg",
        "fecha": "2021-03-13",
        "hora": "02:10:44",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1370557909533392897",
        "tweetid": "1370557909533392897\n"
    },
    {
        "id": 139,
        "nombre": "Gabriel",
        "apellidopaterno": "\u00c1vila",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Denuncia contra Gabriel \u00c1vila guitarrista de la banda \u201cVagabundo\u201d. #MeToo #YoSiTeCreo https://t.co/Ta0v232Ge4",
        "imagen1": "/img/Gabriel\u00c1vilaguitarrista--xhb.jpg",
        "imagen2": "/img/Gabriel\u00c1vilaguitarrista--Ylf.jpg",
        "imagen3": "/img/Gabriel\u00c1vilaguitarrista--oNY.jpg",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-19",
        "hora": "04:45:59",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1372771308820336650",
        "tweetid": "1372771308820336650\n"
    },
    {
        "id": 140,
        "nombre": "Isail",
        "apellidopaterno": "Espejel",
        "apellidomaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "denuncia": "Isail Espejel Hern\u00e1ndez #MeToo #YoSiTeCreo https://t.co/bgX0wYR6xy",
        "imagen1": "/img/IsailEspejelHern\u00e1ndez--GWO.jpg",
        "imagen2": "/img/IsailEspejelHern\u00e1ndez--9vG.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-19",
        "hora": "04:48:24",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1372771917141217281",
        "tweetid": "1372771917141217281\n"
    },
    {
        "id": 141,
        "nombre": "NULL",
        "apellidopaterno": "Flo-Car",
        "apellidomaterno": "NULL",
        "denuncia": "Sexta denuncia a Flo-Car escuela de manejo. #MeToo #YoSiTeCreo https://t.co/7gA5PzFsFy",
        "imagen1": "/img/Flo-Carescuelade--uHy.jpg",
        "imagen2": "/img/Flo-Carescuelade--V9Y.jpg",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-19",
        "hora": "04:52:13",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1372772879079596041",
        "tweetid": "1372772879079596041\n"
    },
    {
        "id": 142,
        "nombre": "C\u00e9sar",
        "apellidopaterno": "S\u00e1nchez",
        "apellidomaterno": "Blanco",
        "denuncia": "C\u00e9sar S\u00e1nchez Blanco del Instituto Zaragoza #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/EuLDJzdVq4",
        "imagen1": "/img/C\u00e9sarS\u00e1nchezBlanco--Pmq.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-20",
        "hora": "00:31:57",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1373069766462672896",
        "tweetid": "1373069766462672896\n"
    },
    {
        "id": 143,
        "nombre": "Marlon",
        "apellidopaterno": "Llanos",
        "apellidomaterno": "Torres",
        "denuncia": "Marlon Llanos Torres #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTrCreo https://t.co/WqP0ZVCEcr",
        "imagen1": "/img/MarlonLlanosTorres--fDI.jpg",
        "imagen2": "/img/MarlonLlanosTorres---_t.jpg",
        "imagen3": "/img/MarlonLlanosTorres--G01.jpg",
        "imagen4": "/img/MarlonLlanosTorres--aUR.jpg",
        "fecha": "2021-03-20",
        "hora": "19:20:08",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1373353681697972225",
        "tweetid": "1373353681697972225\n"
    },
    {
        "id": 144,
        "nombre": "Marlon",
        "apellidopaterno": "Llanos",
        "apellidomaterno": "Torres",
        "denuncia": "Segunda denuncia contra Marlon Llanos Torres #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/yF0kos4Tdh",
        "imagen1": "/img/MarlonLlanosTorres--fcs.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-21",
        "hora": "22:56:30",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1373770522295554048",
        "tweetid": "1373770522295554048\n"
    },
    {
        "id": 145,
        "nombre": "Marlon",
        "apellidopaterno": "Llanos",
        "apellidomaterno": "Torres",
        "denuncia": "Tercera denuncia contra Marlon Torres #MeToo #MeTooTlaxcala #YoSiTeCreo https://t.co/foc4h2uA8J",
        "imagen1": "/img/MarlonTorres#MeToo--dLy.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-03-22",
        "hora": "15:13:11",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1374016312213704706",
        "tweetid": "1374016312213704706\n"
    },
    {
        "id": 146,
        "nombre": "Santiago",
        "apellidopaterno": "Yael",
        "apellidomaterno": "P\u00e9rez",
        "denuncia": "Denuncia contra Santiago Yael P\u00e9rez V #MeToo #YoSiTeCreo #NoEstasSola https://t.co/KizyjRauSI",
        "imagen1": "/img/SantiagoYaelP\u00e9rez--Ehn.jpg",
        "imagen2": "/img/SantiagoYaelP\u00e9rez--5Ff.jpg",
        "imagen3": "/img/SantiagoYaelP\u00e9rez--umu.jpg",
        "imagen4": "/img/SantiagoYaelP\u00e9rez--ZFO.jpg",
        "fecha": "2021-03-26",
        "hora": "03:38:39",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1375291080170741760",
        "tweetid": "1375291080170741760\n"
    },
    {
        "id": 147,
        "nombre": "Alejandro",
        "apellidopaterno": "Dom\u00ednguez",
        "apellidomaterno": "Zamora",
        "denuncia": "Profesor Alejandro Dom\u00ednguez Zamora de la Fray Apizaco. #MeToo #MeTooTlaxcala https://t.co/z4wGB4BYzS",
        "imagen1": "/img/AlejandroDom\u00ednguezZamora--8Ej.jpg",
        "imagen2": "NULL",
        "imagen3": "NULL",
        "imagen4": "NULL",
        "fecha": "2021-08-18",
        "hora": "02:20:35",
        "link": "https://twitter.com/twitter/statuses/1427817671530147846",
        "tweetid": "1427817671530147846"
    }
]